前線快啲向鏡頭講係行使101拘捕權

仆街郭家麒噏乜撚嘢行私刑有手足俾隻UC蟲撞傷要行使拘捕權呀屌你